[情境題] 到底兩個內向嘅人面對面點講嘢

假設一男一女 兩個本身性格就內向嘅人
見面時好怕醜 無咩嘢講
但係電話 text就可以講咩都得
應該點突破依樣嘢？
有無巴絲有相關經驗試過？

善心打破零回覆

電話:
撥號~>接通~>大家互聽呼吸聲
Text:
大家線上~>互相觀望對方在線上（永不存在輸入中字眼），內容頁面空白0文字

即係點？講緊面對面嘅時候點做

面對面，大家互聽呼吸聲

聽完之後？

仲會有下文？

Pish

lm

唔知，但往好處諗至小你地會互相理解，只係欠缺一個方式，但總會慢慢一齊試到。祝福你地 如果係一個內向一個外向，最後無論有幾中意都無好收場，難以表達愛意同現實互動順暢，外向一方會失去耐心覺唔係拍緊拖

慢慢黎，叫佢同你玩一人問一個問題，勾起佢好奇心，講講下就會正常

面對面text

會唔介意無野講

直接kiss 跟住

成日dead air 最後散咗

點解一定要講嘢⁇

叫一句光復香港 對面會認你時代革命
叫一句香港人 對面會認反抗
叫一句five demands 對面會認no one less
仲有好多 咁loop落去應該會成晚都有來有往唔會悶

CHING,, not one less

：你唔講嘢既
：嗯
：.....
：.....